---
title: "Insiders Insights: The Current Tranoo.com PrimsToMesh Business & Development Planning"
date: 2021/11/08
description: "In Russian. The Current Tranoo.com Business Plans. Insiders Insights: Tranoo.com PrimsToMesh Business & Development Planning"
tag: tranoo-ptm
author: Eugene Markandeya 𒀭𒄑𒉋𒂵𒈨𒌋𒌋𒌋 🐡 Grigoriewitch Philippow
---

> Eugene Markandeya 𒀭𒄑𒉋𒂵𒈨𒌋𒌋𒌋 🐡 Philippow, [08.11.2021 18:53]

и кстати. можно бы сделать primstomesh nano, и брать за него 
не 1999 линден баков (250 линд щас ≈ 1 usd) т.е. 8 баксов, а 80 баксов брать за nano

> Eugene Markandeya 𒀭𒄑𒉋𒂵𒈨𒌋𒌋𒌋 🐡 Philippow, [08.11.2021 18:53]

это 3д математику нада кодить на c++ и асме x86

> Eugene Markandeya 𒀭𒄑𒉋𒂵𒈨𒌋𒌋𒌋 🐡 Philippow, [08.11.2021 18:54]

и можно к ptm приделать тариф exclusive, брать за него договорную цену

> Eugene Markandeya 𒀭𒄑𒉋𒂵𒈨𒌋𒌋𒌋 🐡 Philippow, [08.11.2021 18:54]

и стартовый взнос за exclusive тариф 1001 долларов

> Eugene Markandeya 𒀭𒄑𒉋𒂵𒈨𒌋𒌋𒌋 🐡 Philippow, [08.11.2021 18:54]

сша

> Eugene Markandeya 𒀭𒄑𒉋𒂵𒈨𒌋𒌋𒌋 🐡 Philippow, [08.11.2021 18:56]

и переделать ptm demo с неограниченного функционала с ограниченным числом моделей (5 шт.) 
на неограниченное число моделей и ограниченный функционал (не более 5 примитивов в модели). 

и цену demo снизить с 50 линд до 0.

> Eugene Markandeya 𒀭𒄑𒉋𒂵𒈨𒌋𒌋𒌋 🐡 Philippow, [08.11.2021 18:56]

и не будет nano в demo.

> Eugene Markandeya 𒀭𒄑𒉋𒂵𒈨𒌋𒌋𒌋 🐡 Philippow, [08.11.2021 18:57]

и сделать страничку https://tranoo.now.sh/ptm/tariff-plans/comparison

> Eugene Markandeya 𒀭𒄑𒉋𒂵𒈨𒌋𒌋𒌋 🐡 Philippow, [08.11.2021 18:59]

и не будет exclusive в демо и в nano

> Eugene Markandeya 𒀭𒄑𒉋𒂵𒈨𒌋𒌋𒌋 🐡 Philippow, [08.11.2021 18:59]

в нано будут нанопримитивы. они пока что не реализованы, 
но одна художница мастер очков VR 3D много лет назад просила нанопримитивы

> Eugene Markandeya 𒀭𒄑𒉋𒂵𒈨𒌋𒌋𒌋 🐡 Philippow, [08.11.2021 19:00]

даже разрешила одну свою модель очков выложить в наш список examples